如何屌柒劇透狗？

Ig 睇到唔少story都係度劇透
點屌柒佢地好？
有班人仲覺得自己大條道理

直接講屌你老母臭閪

上連登開post